[PS4/PC] Monster Hunter World [369] 請盡量用不推文回覆

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

卡住咗開唔撚到post

留名，新小隊招人中

咁都搶post，我就不了

冇嘢做開下 關吾能關你事牙

有無人而家打珠

貢能搶口，吃猸吧

屌那星，眼訓得濟天龍票換錯野

想join

可以join

想Join

邊個集會？

你俾code我入
我新來 什麼集會都不是

搶能死你

點先可以食到想要既貓飯技

如果想要小型吸引但佢排第3既話

貓飯最尾有隨便定食
必出三個貓飯技 發唔發動另計

唔知會唔會有超·殛貝呢

但我想要埋生物博士, 青色個個

有冇巴打聚魔有歷戰硫斬同歷戰黑角

玩左上車鳩解流返唔到轉頭..
好似玩緊第二隻game咁

我有硫斬

酒類最低綠色嗰行食6個 同埋用餐劵食

呢啲任真係狗也不屌

轟龍都係計危險度1

只計第1隻
後面爆撚金獅乜都好都會係1

有冇人可以幫我解獎杯，送卡片俾我
仲差2張

已完成

屌 係咁比天花板啲刺吉中

超黑人憎，扑緊頭比佢cut

我件轉身衣比佢啲刺秒咗

Sorry唔係ssd

我都係前排6舊水換左隻外置連埋盒
成件事爽快好多

知道出ps5就唔想再投資

出年聖誕先賣街，仲可以爽成年

岀ps5後換番落電腦用囉

冇電腦 買咗就會係多出嚟

想問聚魔歷戰金獅點先出
想整客製化
但我睇獵人筆記，地區7 lv果隻都唔係歷戰黎

熔岩區Lv7

個街場 一落嚟比人角落頭屈死 補都補唔切

打成晚都係廢珠

求聚歷羊

咩樹！！

求聚歷羊啊！！！！

有無太刀撚教教點玩
淨係玩大劍 長槍 重弩 全部有得擋

屌 原來牛嚟
求聚歷牛

就係捉timing 上氣刃同見切

輕弩唔一定要徹甲既

試裝。。應該可以再快d

點解啲食材會少左

你有冇挖哂新地圖嘅兩種特產？

我懷疑你侮辱緊我 真徹甲技術輸出流 負皮

但我前日仲有，點解會咁，利申有掘，我之前仲見到咁
，但今日就少左

太刀易學難精，一開始唔好咁執著用見切先

琴日砌左套無集中斬斧 玩上黎有d唔順手 有無斬斧高手覺得應該轉集中三

咁恐怖？
會唔會挖完冇 save 又 load 咗？

右上有個標誌代表你冇

thx

有時佢會隨機借比你 唔係你真係有
睇下掘齊/做哂食材任未

有冇人幫打極貝

我有幾個靚5格調查 一陣有冇人打

好，mfg?

Yes

出咗街
夜晚先返

我晏d要陪女

求開

我做咩比人踢咗MFG

會唔會係你架在感太低
咩名
依家開機加番你

想join too, 而家入ok?

我都有 而家打?

我係Hei

mfg 暫時齊腳

lm

有位既話加埋我丫
我係EDF

唔好踢我

夏洛特救左我好多次

咩名

qri

在下葉問果套
蒼火頭
黑轟身
天地手
慘爪腰同黑狼腳套萬用近戰好似幾好

Thx

有無睇錯隻奇撚細金?
明明記得細金左

sorry castle bobo睇唔到你john左照衝左出任

有無人同我一樣用ps4 second sceen scan 唔到自己部ps4
求解

有層藍色包住個傷害數字係點解

降左傷
一係食龍屬少左屬性傷
一係負會心負爆擊

屌樓煮

屌得好！

有冇聚魔歷戰金獅or刷珠團

見你電到成日暈

又2日都搵唔到轟龍大金
打都打左60隻
仲要有幾十場見太細直接走場

隻野都唔係人打既

煩到

我未加過小隊，可以都join嗎？
Ka

訓醒 仲要唔要？

打咗 thx 巴打

都唔講其他武器要睇特性要額外配珠
淨講太刀 滅盡同金火兩把都已經唔同配法啦

真心要
但而家食飯 一陣翻黎搵你ok?

我問題定咩lag lag 地咁既
Btw我唔打住

呢條傻閪咪撚睇喇 睇壞腦
你老咪之前錘教出拔刀
同埋我冇一套近攻係會出蒼火頭
多D用下自己個腦去諗點砌裝都係一種樂趣黎

我唔知做咩 撞牆會lag

me2 食野先

拔刀鎚

大團長成日空手上場 開場走佬 打撚完先出現

想試下玩金獅徹3，套裝有乜可以改善？

同埋點解我裝左四個盾零件都好似唔係好擋到既？

好on9 之前上位都唔係咁計

不嬲都咁計

因為自動裝填
你射左粒子彈+換彈 個時間
差唔多有成2秒冇得擋
特別係M級 依家多人D怪
好似開左加速咁 成日都擋唔到
係solo先特別好用
多人用輕弩其實仲安全D

無問題

徹二可以用黑羽弩玩？

有無巴打有聚魔歷戰金獅

有5場4紫1貓金火,有冇巴打想打

想跟

想問鍊金術阿婆係咪唔會出到rare12珠？
記得刻印寶珠好似唔出

where are you

連登無愛

無入連登小隊

#7aw EuAR 42DL

入面兩個廿mr都唔夠

搞錯
7iEm XvGt ZRz8

上面個code有晚巴打開左任

等你入嚟

我開左另外一間房,code係7iEm XvGt ZRz8

打到依家Mr過500
生物捉剩3金
先知原來我新食材差3個...
一直以為個3個係隨機出
阻止我地開任中途食
要係集會先食到

爆咗人喇Ching
另一位巴打開新果個小隊應該大把拉

幾時整隻水母比我捉

5場4紫1貓金火,想打就入黎
7iEm XvGt ZRz8

黑羽玩徹2速射/徹3反反迴迴
兩個反動徹3變反動中 邊走邊射

徹2速射仲可以揀恐暴輕 最大力

有冇Juno長槍畢業裝參考

岩先山下見到，上山無左，好灰

有歷黑角

研究曬全部攻略
捉咗12隻水母
都仲差細金

第一點，水母係前夜刷新
姐係入夜之後頭8分鐘
所以一入夜就去睇
如果下面見到
上到去消失，姐係8分鐘過咗
你就鳩企多一個日夜循環
有機會出返，我未試過，聽人講

第二點，蟲棍可以上兩個跳牆同噴氣位

都係睇番自己習慣
想唔想射痳/眠
同埋玩唔玩多人

我自己就solo多
之前就玩恐暴龍射徹2 速射
但solo基本上都要番去營地入彈

但係出左金獅之後就主玩
金獅重弩
基本上有節彈
徹3+ 擴3
係可以打到轟龍級歷戰可以捉得唔需要拎子彈
都係5~7分鐘捉得
歷戰恐暴龍就 未必得 要睇你節彈個次數
我試過有場好彩最快5分幾已經捉得
一般就7-9分鐘先捉得

500MR

唔係隨機借比你
係睇同一個集會所入面
其他玩家有冇呢個食材

係咪14區睇多
我睇咗好撚多次都唔見有

大師，前夜係咪個logo仲係一半太陽？定岩岩轉月亮？
仲有你係點刷，係咪去研究基地過圖最快？

我去6區睇
有就上山

隻大金1d都唔覺得大

金火大金

錯喎巴打

啱啱嗰隻？

啲老手去5區一跳營就睇到
我習慣去7營爬出洞
轉左直跑轉右
上有兩企鵝個斜坡位望
食咗飯，好易出
15區印象中未見過

呢度暫時有兩個人過左mr600

唔出手姐，一出手可以徒手擋金獅大招

生物全大細金冠？
點跟

用ssd過圖就最快

即係利刃必帶？

土龍你點捉

完全月亮開計8分鐘
有人教提早入，黃昏入
到入夜去睇，無就夜晚冰原任再睇
無就重置返營，再睇，load save地圖快啲
一個前夜可以睇到5，6次
不過用好多飯票
求捉一就可以咁

我就黃昏前入聚魔睇吉
之後直飛冰原探索
啱啱好入夜
有就捉，無就飛森林捉雀
之後再返冰原
一晚睇到兩次only
垃圾HDD

土龍有7個點，好容易
前日去咗黃金鄉40-50次
齊曬全部生物，土龍好似2x隻

係喎 我以為已經冇咗爛閪

勁到

入左集會
user name K

想陷阱流升珊瑚 瘴氣 有冇巴打幫拖

乜都打

儲齊環境大細金
但未齊食材
好諷刺
食材冇成就就唔理

我都想升

有！ 咁啱想升

Mfg見

me too

毛吉幾時先知個場有冇
我每次一入場行6個點冇就走左
但未見過有

無入mfg

赤武不停進進出出
都會刷新，可能出

我就黃昏，日出前入
吉只差大森
無動力升lv7
lv5又好似機率低啲

入緊

搵個森林工具人

想問下join人地救難打新大陸的白風有冇調查團票攞？
自己全自由任未清又未到HR100

有冇巴打有歷戰屍套好似呢個世界冇人有咁

而家打得唔得

岩岩打歷戰恐暴龍
點解我斬斧明明著左轉身衣
係頭度零解緊無啦啦瓜左
返黎轉身衣仲有效緊
何解

捉埋大金猴，細天母，細使者鳥先搞

我有 2 個 4 紫1貓

聚魔，sor

我有 荒7 瘴7 熔7 有屍特痕

就有 等一等

硫斬嗰位巴打等等 好快

金獅子筒你地會唔會客制屬性彈強化？

你ok話我知
我係MFG

其實咁大個dlc得3 套新外觀 有少少離譜

弓新手想問下有冇裝參考下
早氣/跑者/體術又應該點取捨

有哂呢3 樣既時候又冇體力
比歷戰怪秒

Hdd真係破壞遊戲體驗

巴打我都係咁，但加多樣，
你睇完水母個到可以直跳落去，唔使郁都可以睇埋神帶魚

請用100字描述下除你以外三個都係hdd既心情

你24小時長on都唔買ssd 點頂得順

ready?

神帶魚要後夜出
時間線唔啱

銀火裝 谷會心 之後谷屬性
跑者對弓冇撚用
早氣可有可無 當bonus
體術core技 一定要上到體術5
可以體術3+強走2 = 5
TA就體術1+ 貓飯體術2+強走2 = 5

我係一路睇漫畫
一路hea捉
load太快做唔到其他野

我都係hdd
大家都係hdd就沒有傷害

你咩名？

我依家開

陣間有無巴打一齊打下？

好想玩但返緊工

如果係滅龍瓶我就唔會用集中，轉成強化持續
其他就會集中3
利申 唔係高手

有冇人刷陷阱？珊瑚瘴氣熔岩都得

thanks so much!!!

瘴氣

我係Notk

有無人教學點加入佛門 唔識整

想刷熔岩

入～

有冇人刷珠 奶笛想join

我

+1

入左mfg

有冇人開
我得3格

我開

4D3Y axmK LyQu
4格調查 -2

-1

跟

巴打係咪一齊算熔岩？宜家有2人

冰呪1"46

有位？

自推

Thx巴打

刷珠仲有無位？

熔岩差少少到Lv7

發生咩事 mfg無晒人

有冇人升荒地？

得返3個 仲諗住一齊刷珠添

仲有無位

第2分流黎，第一區16人

宜家3個寺 仲有人開一次性房 分散哂正常

新小隊仲有無位 想加入

隻恐暴打足成場
打極唔走

入左
K 字頭
加埋我入小隊ok?

想入小隊

請問紫色名要咩條件? 我清晒所有自由任都仲係黃色名

黃色名先係最高級

我見紫色名多過黃色名仲以為人地高級d

屌 我比紫名你 你比黃名我

仆街我藍色名即係點

點拎

前日先開始玩連機乜都唔知失禮晒

大把位，我返歸開

你未打新大陸的狩人

我無哂任你地有無

800粒鐘第一粒炮術珠1, 點睇

岩岩過左100mr 小隊加埋我pls

打歷古出大量
我mhw得7粒 宜家就30粒

放左3粒鐘陷阱

而家刷MR 刷咩任好? 黑轟?

聚魔歷古 但要有可靠既隊友 唔係會刷到想死

超心, 心眼呢d高級珠set低機率我理解
但炮術呢d咁普通既野都set咁低我睇唔透

一粒守勢都冇

都係rare8唔好睇小佢

慈眼殼打左廿場都唔出⋯
係咪唔爆眼就零機率？

4格銀火 -2

有咁耐咩

夏洛特巴重開

要出去 夜啲再玩

夜晚搞，有排先收工

好 大約幾點？到時我再check post

我8點先收工，你預10點先玩到

夏洛特巴打好波

唔係，不過爆頭就必出咁濟

我出親都垃圾珠

負評

出親啲r11豬都垃撚圾

歐洲人
非洲人想要心眼可以嗎？

屌 負評

負皮

咁惡既大家

仲有冇位刷珠

狂放陷阱 6分鐘搞掂

5格麒麟 2人 2貓有無人

金獅子太刀原來都幾高輸出可以媲美Juno 太刀畢業裝

uzi 我唔打住啦

呢度有冇長槍手 係打屬性定物攻點先算畢業裝

sor巴打 啱啱失誤

唔怕，捉到就得

但我係練習場試到啲數字係差唔多，Juno 兜割155,金獅子150

又係我匠2都出埋

唔再開任同你打
拎晒我啲靚珠

而家最強太刀係juno，火太定金獅子？

刷大細金就會一路升

食到無傷就Juno,食唔到就金獅子

巴打都係攻7無傷3挑戰5？
點解火太唔入圍

我都好想要攻II

不過出第3粒鐵璧都收貨

仲來試傷都唔會拎條柱/車黎試
直接打返場最實際

其實想要耐乜耐物果啲珠
不過比你拎哂

火太?
你停留咗係world?

金火太刀
講掛咗

直接打，我juno畢業裝keep唔到無傷，所以點都會輸出低過金獅子

盾斧達人-

依家畢業裝係 炮術5配黑狼腳大馬士衫
還是 炎王達人藝？

因為無時間升咁多套，想知大勢點打法

巴打有冇裝抄
落幾多匠同埋夠唔夠頂過區

想知金火實際一場毒到幾多血

通常毒到2-3次

匠4會再舒服啲，但我冇匠2珠

唔玩無傷都未到金獅刀
硫斬刀勁過金獅刀

但我keep唔到紫斬

屌你老母 攻2粒珠

juno基本上出得晒全攻同保命技,而家打乜都用juno

CLS咁詳盡，砲5金獅超解最無腦

癡撚線日本仔論文

簡單講既話 無論超解定斧強化

金火同juno傷害無太大分別 其他都係垃圾

佢最後推既裝我仲研究緊 有冇同我地平時砌既唔同

屌 原來無包到金獅

數據撚

打機打到寫Report

有冇聚魔歷戰爆鱗/普通斬龍可以開比我？

有冇懶人包 純解邊把砲5最勁

唔知你點理解
明明最無腦係玩斧強
超解要全部瓶打中最理想嗰位先勁過斧強
同埋前提要你唔會超空氣

可唔可以講多少少點解硫斬勁過金獅

紫斬 無擊 貼皮 rare11

但斧強要夾屬性喎⋯⋯下下都要睇住邊條龍食咩屬仲點算無腦？

Sorlo超空氣

你睇下篇文先
大家都係用金火 juno比較
斧強扑肉質70以上(頭) 已經追到超解中哂肉質70既傷咁滯
事實上冇邊隻可以有咁大area既肉質70食超解

我之後睇咗...用榴彈斧開斧強

有冇人刷4格歷古

宜家就係榴彈斧玩斧mode都好過超佢老母

其實斧強無話屬性瓶先岩用 只係屬性瓶超解好易打中唔食屬既地方 令到瓶傷唔穩定 先會令屬性斧用高解打
斧強從來係bonus野黎

團戰唔用腦緊係超佢老母

me, 曲?

有冇人係森林lv3或以下召到唔係歷戰嘅飛雷龍

飛雷龍好似要4lv

其實係扮工

48je nxvY as68

4lv就變歷戰

唔夠人打 都係算啦

E+錘仔畢業裝係點

ching係唔係合雷屬護石？
我都差一般飛雷龍既素材

打左700幾個鐘仲未有一粒強壁珠

正

斧強打冇弱化有時啲數字好難睇
如果砌砲5攻7守勢就咁gp超解起碼140up一個瓶
雖然我用緊果套連達人藝都冇，直接攻7達人7守勢玩金火斧，又可以超解又可以斧強

想問吓斬斧上車畢業裝係乜，之前好似有巴打po過

好想要呢粒野

有冇人計過金銀火墜機個頭要幾多dam左右

自己睇TA片計

睇下幾時出匠2攻2

本身mr140一粒超心都冇
琴晚鍊金鍊左粒超心加護出黎之後
一日出左三粒超心

可唔可以拎攻2匠2換隻水母

曲線曬命

人渣

大家玩三天刀喺配咩裝架

炎王同 利刃都得

係

same

咁大撚鑊？

慢慢發掘緊有咩龍適合用屬性瓶無腦超解
冰龍係其一 個身屬性吸收多過個頭

要白金大細金都要刷嫁啦 況且MR200之後根本就冇用

又好似幾有道理
但銃槍我打得好慢

700幾得1粒

有防禦強化 有咩分別
我玩重弩 無強壁都玩得到落

求聚歷牛

冰斧炎妃

新小隊佛光寺要人
#cXp eZd8 PzcD

有啲龍嘅技，就咁擋係擋唔到

600幾未有增彈珠

打多啲mr.6歷戰古龍就有啦

200mr果時兩粒

有冇人有聚歷爆鎚龍

岩岩入左
加我入隊

之前賣撚哂上下位啲素材 而家要打返

唔怕啦，依家上下位啲龍條條都係大兇豺龍咁

等陣，打緊救難

仆街打爆鎚龍都可以輸，街場咩事

有冇人有聚魔歷戰銀火

我有，你有冇歷爆鎚龍

我要睇睇

打唔打銀火先？

晏啲，刷緊料

搵阿婆扑野真係work

我想問徹3裝KO珠，射頭以外既部位疊唔疊到暈值?

街場打爆鎚要20分鐘CLS，慘過打歷古

炎妃咁撚難既

梗係唔得啦

係集會既都邀晒

好lag

聚魔歷戰銀火，有冇人啱打

無牛牛

有 咩區

你係咪MFG集會？

唔係 咩曲？

我呢到滿人，你比code我

#cXp eZd8 PzcD

mfg 4格金火-1 隨便john

今晚夜d入ok?

硫斬盾斧 有咩功課裝

巴打咩名，夏洛特巴係咪打

一開頭RESET 左鍊成個時 第三粒一定係增彈
我都係個時拎左第一粒

T_O_

個陣冇留意依啲嘢

開場？

如果想玩蓄炮銃槍 除左砲術5 集中3之外 仲要有咩技?
上網見過有啲塞防性5 有啲玩迴性5
平時用開太刀重弩果啲 唔係好知迴性5會唔會好難handle
想問下意見

仲有冇位

暫時未weak，冇問題

等埋，係聚魔躝緊出黎

冇晒位

落街食個宵夜

入左黎
on19

仆街
岩岩先知原來護符有得升 仲有得疊
原來由MHW到依家都打少人幾十攻

同問

咁快

岩先全部邀晒，睇下有冇，我熄左機去食野

可以踢個人比你

會玩壞手

係咪打，咩名

全套天地

我遲左
巴打再開我先再入啦

落左街了，你地打

有冇陷阱流升聚魔？
要升瘴氣，珊瑚同熔岩

有冇大細金團

有冇人可以加我入MFG小隊

有冇人可以答下我雷狼龍雙刀rare12要乜素材
揾左好耐都冇

佛佗巴係咪要牛牛？ 有冇歷屍套交換

要揾智馬巴打

有冇巴打刷珠？

我即刻升返7lv

12點ok?

可唔可以加我入MFG

Blg等你，你係要歷牛？

靈脈剛龍骨 聚魔歷戰危險度二跌
其他你應該知

同埋自己搵下啲日本wiki就有

Thx bro

Mo位

我開先？

俾阿婆呃左好多調查點數都出唔到挑2

好

我有歷屍套喎 唔洗升翻7Lv咁麻煩啦

我要儲夠16萬中出佢100連發

開咗

你隻貓

我開，刷2隻細

痺應該升🤔

LED貓

Ok

銀冠真係好撚乞人憎

你地係咪洗靈脈鍊金術II

等我又做youtuber先
歷戰怒食 4人 04:08 太刀太刀弓輕弩

原來仲差一半用ＴＲＡＰ升算

幾撚時先捉到隻水母

4分Sunny

打一場天地龍好辛苦

屌唔撚捉喇，爛鳩水母
下次再捉
Btw聚魔歷戰銀火龍again有冇巴打join?

Join

充能斧通常落咩技

嚟緊

辛苦晒

多謝大佬

有冇陷阱升熔岩團

Meteor_417開果個party 要小隊先入得？

有冇刷珠場

想問下客製有無數據睇睇
想知攻擊同回血個% 有無日本仔啲數據撚睇睇

有，升緊？

冇 john人地

你開？

你火山幾lv

＠Sunny 狗試下呢個玩法

我5

2...

咁你開？

冇腦

6NvN venB vYYJ

我升到Lv7會停一停，整緊3區7Lv 之後鎖區

想3個lv7係咪打只出現你想升果區既怪

巴打，雷顎升唔到，佢區區都計架，要電啲剩係熔岩出既

係 好鬼煩，要將唔要既區跌到1兼無經

打銀火囉

乜原來係咁
個幾隻我冇...
你開？

識飛既會好慢 最好係岩賊 熔岩魚呢類

你另外想lv7係邊2區

我有兩隻爆鎚 5Lv 出會係歷戰 ok?
順便撞佢牆掘背偷番幾條龍

荒地 珊瑚 我呢兩個7左

唔好call有份荒地既 我珊瑚同瘴氣lv7

打爆鎚順便偷龍 入黎

打天地龍10場輸9場

你有無場 同你打?

收皮了 好眼瞓 我剩舊眼殼

有冇巴打係大鎚同好？

我 打左400個鐘多數玩錘

回血 10 15 17.5%

要眼殻建議單人打
街場真係好參差

調查定樹林lv7?

歴戰調查或聚魔森林lv6

弓裝身專左金火甲其他銀火，無左2格超心同些少看破，有加護有体力唔錯

晨早刷珠團

5格麒麟 2人 2貓 有無人打

開

早阿

金銀火龍調查任係咪要打埋佢地既特殊競技場任先會出到？

定只係我唔好彩

見過第一次 去龍結晶執毛

玩咁耐終於升到三個七區

尋找聚魔普通硫斬 普通黑雞 歷戰金火

聚魔打左次 無捉到

尋日執腳屎執左幾個鐘都開唔到

佛光寺收唔收人？

呢到得萬佛寺同寶蓮寺
你搵錯地方了

有人開左新寺

琴日有個新主持開咗

有冇人刷珠 想join

點整唔識整

就係我，因為萬佛寺同寶蓮寺都入唔到

荒地係咪唔會有人升？
想搵人一齊升都咁難

幾時收人 我決心歸衣我佛

而家，開緊機

等陣俾個code黎

佛光寺要人
3yLw 7rwJ WKar

有冇陷井流刷熔岩區

你間寺無人

冇計啦孤兒仔

感謝

開咗埸

由第一次打死要40分鐘內，第二次打唔貪刀連爆兩次頭成功縮到25分鐘內

係佛光寺開左，仆街成場得我用陷阱

玩埋呢鋪去食lunch

新手MR未夠70入唔入得？

入黎啦

sor 失誤

好彩唔係我

佢轉身發炮嗰下 預判唔到

係好難避，我係咁上佢屎忽但比佢打返落黎

我入唔入得？

仲有冇場

今朝刷珠出左4粒炮術II 終於有埋粒超心体力

成set弓珠

用返冰牙弓好似好啲

緊係得

我食飯，晏啲刷

五格鋼龍無人join

我都玩弓 但差痛擊體術

煩膠度3送都唔打

2點返黎

入左 thx

返黎邀你

我收到邀請啦 thx 開左4紫冰咒有冇人打

痛擊體術r12嚟 都算難刷

呢個真 10幾分鐘一場

打返金獅恐暴好好多 最快可以6分鐘一場

散彈？

解放体術都係R12，唔知有咩用

純粹金獅血少 恐暴就有招反擊 打中會流口水/倒地 仲有金火銀火陷阱流

輕弩要迴避裝填㗎⋯⋯

輕弩係可以唔用呢粒珠

用緊黑狼鳥鎚

出左第一粒RARE12
防音II

國技珠

過渡幾好用，之後都係用番Juno,長白配裝彈性極多

我出左匠2

行完尖沙咀夜晚先返黎join得唔得

大把位

有冇刷大靈脈玉團

金銀火拎陷阱屈佢G啦

啱啱返到屋企 繼續

開左5紫金獅 有冇人入 -2

入左

盾斧超解 一瓶180up 真係好正

A字頭

有笛真係好舒服

THX 但兩貓左wor

多謝carry 我係太刀廢j

sor

嗰下上錯車唔計

搞錯呀又死你幾血

少上黎睇

點解你地出到咁多粒珠既？想問有咩刷珠方法

有三體 但比人兩野炸死左sor

咁就無啦，雙刀都唔洗解放

我都出咗匠2

公廁玉都要刷？

解放體術得弓先會用，仲要係隱藏屬性個啲弓

所以金火兩件係有佢價值㗎

小弟新手太刀 46mr
想刷珠 有冇團可以俾我跟下？

弓都唔會用解放啦⋯⋯弓太多技，解放犧牲太大

有冇巴打可以開聚魔歷戰金獅比我打

如果玩屬弓，咁岩把弓隱藏屬性大過一般個啲好多，係會解放嘅上一集啲人玩鎧羅雷弓都係咁

又兩貓

尖沙咀要人

清可唔可以講解少少，唔係好睇得明

金銀火有BUG要隊長入先

都唔知咩事中左妖術

但暫時未有一把弓要咁玩
等睇下爛輝有冇

打死咗

笑到仆街

諗住撞埋呢下應該差唔多

我裝體3算

我再開金火

次次殘血一喝水就貓

金獅輕弩客制強化係揀吸血+防禦強化？

G位爛輝

玩輕弩係耳塞同無傷 你地會揀邊個

等左陷阱流好耐

徹3有用過鎚好冠

大金

你地已夠4人？

我未入去

打麒麟就無傷

細金

4場出晒大細金

我都想入小隊呀

銀火？

金

金火

第一粒痛撃體力

入黎集會 上面有

負皮我比

有冇巴打有戰痕黑狼任，差兩個傷痕甲殼

我今日都出咗兩大金
個寺幾旺
希望今晚出埋兩細金就完成圖鑒

入左隊未

頭先打銀火前入咗
之前探索周圍飛入唔到

隻game咩事，係咁lag又斷線

係見到你斷線

佛光冇哂人

有冇第二個刷珠團

下場你地打住先 我WC

個炸放牆會好啲

有

細金微波爐

我係咁邀但次次見你探索緊

入左，Ka
岩岩學玩弩，請見諒

邀左

你地依家係邊個寺刷緊珠？

佢去廁所

39人了

佛光嘛 見你走咗

入返佛光冇人既

無純睇運 我堆珠都係打2星紫出

14個啫 唔算多

想要呀

Sor

中左妖術?

又係你啊陳生

用弓太低防sor

新小隊？求加

上面有曲，入黎加你

唔緊要啦，再打就得

大軍巴 見到你入嚟 等你開場

張圖得半個code

真係中左妖術，見得3個人

爆左人

電腦大爆炸

我指今朝已經擺左個曲冇轉過

可能爆左人

返黎

仲有一次，打埋佢

有冇大細金尻刷團?

一陣我開

加油

你唔打?

一陣打恐暴

岩岩炒左粉?

晏啲有位邀你

炒左2次
利申：我冇貓

第二場唔係你貓咩

得2個stay左

爆左 佛光寺香火鼎盛

有冇人想陷阱升熔岩區

想刷金獅
你開

我係佛光寺個分區

今場真係我

暈左

仲有冇刷珠團

都未到就暈左LOL 回都回唔到

暈左真係冇得搞

俾個code黎

陷阱升熔岩
4QkA xptk xyGQ

隻野好麻煩

想join 佛光寺

已入集會所

入左？

黎緊

想join,不過減緊森林lv

而家邀你

放左閃都照打我

有攻擊5同挑戰出徹3都係得124傷既

炮術貓飯?

打到聚魔有下位裝外觀整
遲下可能會update哂所有裝嘅外觀

陷阱唔係快啲咩 點解變左殺

@你老母係度食雞脾 差你

做乜大家咁禮讓

打晒恐暴我就去抖下

有冇人交流下貫2套裝點樣可以再執好啲

Pish

點解仲有咁多人對變咗金色既金獅子用麻痺陷阱

上左車落唔到

打埋呢場休息下

你又唔打

我係J字頭果個

幫JJ巴打
岩岩輸左

點解我多你咁多技

有無刷豬場

有無巴打可以幫過特別任務受傷的魔獸貝希摩斯?
或者做三天刀 徵人一齊打挑戰

我知呀

你地玩，我休息

強化手先電唔到，金毛黑毛都電到
黑毛地洞唔到

冇人打

作為一個專業既生物調查員
一直探索唔返據點係好正常
哈哈哈，我又飛啦

差粒解放個啲抄唔到

打乜

有冇巴打開聚魔歷戰金獅？想整大鬼金棒

舊外觀一早應該可以用la環保野
新外觀真係少

飛到變失蹤人口

巴打咩場打

有無巴打幫幫忙打MR69任碎龍加斬龍？

有冇機打

休息下先 今晚再打

係咪有人刷珠？

佛光寺咁爆，有2個集會

仲有冇人要入

可唔可以加埋我

code ?

入左，等add

雙吸

無傷攻4 炮飯已經可以Max damages

未on
一陣7:30應該去佛光寺
去刷下豬

join

好， 我hea 下先，

淨計打柱定打龍

你係咩code, 我入左
4QkA xptk xyGQ

龍同柱有分別咩🥺

好似幾有用
我之前試過食加攻3寶+回衣都係突破唔到個上限
打馬仔嬲緊都係打到165(輕弩)

四格爆磷有冇人入

有無人刷三場屍套 四格兩貓
#zzF JPyH fuCx

我入

我想知 真利刃 好定炮術5利刃護石 會實用d?

仲有冇巴打要入佛光寺

有時打緊我出去會邀，唔洗心急

係到既都邀晒，食飯

兩個98

blg同mfg好多人都過晒嚟

想入但廢事到到都一樣咁嘅人了

睇自己手感?

BTW 個結論就係RAW ATTACK x 1.214=頂盡
之後再打多與少都係睇條龍食幾多炮術傷

岩岩入左佛光

重弩打恐暴龍有咩心得，成日俾佢捉到，點碌都捉到

好鍾意睇呢啲片

佛光寺 我開4格危3 有無人john

無雷蟲，養緊
殺得唔好哂

見屍吐弓好似唔錯，又有強擊，整得過嗎

可唔可以分享下套裝備

未開打埋個150 轉身就開波

我未打，入黎痴下先

屬性盾斧

入左黎
等巴打一陣邀

Full jor

刷歷古刷到悶想試下玩劍斧
有冇玩開劍斧既巴打可以share下點砌裝? 想砌套整備5
同埋想問隻怪暈左果時，比起用零距離解放用斧劈係咪高傷啲?

好彩轉左體力3先唔死

食飯先 打三隻齊晒大細金

okok再玩可以call我

有一個位

btw有堆2人 打唔打？

可以

定睇左夠唔夠4個先

打住先

OK

sor貓兩次

係咪有寺收人？ 啱啱翻到屋企

屌斷左線

弓我好多都做2把，過300屬的弓其實已經唔錯

玩冰彈嘅話，用冰魚輕弩好定炎妃爆鱗好，冰魚客製完會高屬性過炎妃爆鱗，但炎妃爆鱗高14會心

有d 慢 lets go 轉打4人

龍屬rare11果把可以推到820屬性

我都覺，原來用錯裝

銀火你入左去先

開左5格銀火 FKG 自己john

打一下幾多

我嗰把810

金銀火 轟炸機都要隊長入先，如果唔係會斷線

咁我 踢曬先 你地再入

怪唔之得

見到斷線但係仲係區入面 R爆頭

好似散彈一枝70幾80

稀有毛吉同大水母搵撚到頭暈

封龍？

Yes 封龍弓加客製

係到講左好多次

差唔多
我用緊炎妃 廢事煩 又多招根性

但係c套有強擊

係呀果把衰在冇強擊

屬性優先
你插完強擊打嘅傷都可能唔夠龍骨高

幾時到你表演

次次都暈完即秒

撞撚死左佢

小心啦大佬心痛5格

大家打得太high殺左，但估唔到有細金

我開番5格金火

打曬先

唔係我撞

屌仲以為係你 你咁鐘意撞

雖然我係撞牆之鬼

我轉左射機關槍等

你地打，我唔玩住

FKG 5格銀火自John

自從學曉街場剩一貓即刻抆線,個人心境祥和左好多

火山5lv有咩怪

有無曲？

求曲

算了 開番d唔洗捉既任算

想問打咩會易出強弓珠

有無巴打可以幫手打溟波龍

巴打想出家

究竟海綿巴係咪集團式經營？？online仲多過offline

依家冇人玩？

好似仲有一個位 你叫shing gor加你
@MakiseKurisu

加左 恭喜你最後一個位成功出家

Throw the game for 水龍

明顯集團式啦

我係海綿小妹，負責刷豬嘅

巴打你走左 我join 唔到

係咩 我開番先 等等

adore#

佛光寺已滿

岩岩果位巴打係咪無入到

未入到

主持係到先入到，直家係咪full jor

同我打個個海綿大叔黎

有冇人升熔岩

#fbp Bbe8 pAnR 你黎一黎 我再add 你睇睇 明明仲有1個位 49人

副隊邀到架應該

要同一個集會先得

歷戰炎妃點打....

上面有code 我再add你

宜家來

赤武直頭係官方經營ac

Ok la

你明顯需要大叔關懷啦

有無人可以施捨隻大金恐暴俾我

唔計送既，玩左600個鍾
呀婆出左第一粒攻擊豬
原來呢隻驚真係有攻擊豬

想要人施捨小金雷顎

岩岩呀婆又出一粒

有啊

洗邊款鍊金出？

想要人施捨大金青苔吉

打左5場4格歷麒麟，最有用得粒增彈珠

死士人海戰術

大細金真係好難搞

5紫金火有冇人打

邊個集會所

出左特射珠

#fbp Bbe8 pAnR

有冇清可以開幾場黑轟比細佬打

已full

金火銀火打過未
我有黑轟連金火/銀火

都係靈脈2
連續出2粒

我洗極都唔係random既

的確好難搞

有無朋友可以帶我玩? 有Discord group 嗎?
利申, 新手

你唔係已經白金咗咩

呢度冇小圈子

係咪留psn就有人玩...

佢既白金同我地普通人白金係唔同架

金火要隊長入左場先

唉搵到好灰
度左都錯

SL搵左8x次都見唔到雷狼小金

屌聚魔係咪其實冇紅蓮爆鱗龍架
洗左半個鐘都見唔撚到

環境生物都有大細金㗎

建議capcom巨大種都出大細金

細金始祖鳥使者同天母已經玩殘我

唔係白金list都要做埋

兩隻都大細金左

睇其他高手表演啦 限制性武器

但點解我見到最強武器個mr高過你好多

有冇人幫手手鋼龍尾 街場個個重手到未斷尾就殺咗...

非歷戰調查任

5格 歷戰銀火 0貓
7Gzr Af2J f3dN

有4次 捉任呀

打死咗轟炸機

佢係比另外果隻打死？

36yh jthB ZcnT

我連續一個星期無乜打怪
防風2居然係R12
以為R11

打過喇 爭黑轟

因為海綿係小妹 清純單一
赤武係臭雞 係人都可以食

十年唔打鋼龍 單刷一場就細金

我未食過喎
幾時出黎打場友誼波
利申：依家係海綿體大叔

好有性格

括約肌血戰海綿體

而家玩pc版mh會唔會好不智

呢d野邊有話不唔不智
想玩咪買黎玩

但呢到多數都係ps4 少數pc

想同大叔打波

依家活動有冇必出大細金任

海綿小妹係咩區？weak左？

依家咁多間寺

終於有解放加護珠啦

天彗龍

但係pc會唔會無人玩,到時想搵人carry都無

有無巴打有聚魔歷戰銀火龍比我撞下？

佛光個連線區冇左？

刷珠團 有無人

Code

頭先搞私人野
沖完涼on
係返blg

搵龍大細金有冇咩心得
搵到心很累

屌

打4、5紫歷戰
無大細金都有豬

點解佢成日都中bug

而家散彈重炮主流係2件金獅定金火裝？

休息先 多謝晒頭先歷戰金獅幾位巴打

弓其實係咪好小直接儲力射，普射 普射 剛射咁樣嗎？

乜熔山龍有MR級嘅咩?

聚魔料
聚魔=熔山條屍

冇但武器同防具都有熔山

條屍喺邊區?

聚魔之地

屌你老味，聚魔真係ON9，成日打打下話已離去

想問下會唔會有巴打要刷上位滅盡屍套大細金
街場又冇乜人開 想揾人一齊刷
利申出左ib先玩

試過幾次打到條龍瀕死之後比佢走咗去

會，不過依家準備訓

捉到水母未呀寶寶

金銀火同場住點打........又駛唔走隻銀火

正式宣布水母係全game最難捉既生物

我都覺 捉咗幾粒鐘都無

未，差細水母

明晚再繼續，但陪我刷左珠先，今日刷左一日，1粒想要既珠都冇

你有攻2同匠2珠夠啦

你邊個場
sor，其實你叫乜名

有冇人覺得砌遠攻為左出彈丸節約要犧牲好多技位，但唔出又唔夠彈用，雖然個機率唔高

Ncfai
萬佛同佛光
多謝你carry今晚

你係邊
依家刷得
今日捉咗兩金好滿意
其實個個實力差唔多
又唔係某某終極武器
邊有邊個carry邊個
頭先有場5貓冰呪任
可以4貓
我都包1貓
嚇到開票食返個保險金

未同過寶叔玩

你成日都唔係寺
等你控場速刷
仲望，人呢

今日解咗3個鐘自由任 精力用光

想問聚魔d怪係咪勁過自由同調查？

萬佛寺唔清楚，無入
其他兩寺都無人
又迫我周圍飛

不如留低個psn得閒就一齊打？

我無入佢地嗰啲呀 費事過嚟過去

依家想搵人收留
刷下豬仔都無
要周圍飛風吹雨打啊陰公

打唔打陣2人歷古

打啊
我都好多2人
Btw 你乜ac乜寺

Blg 日文名

好狗！！又2個打

黎未 4人4都有堆

好，依家入
始祖鳥蝦鳩我
依家一隻都唔出

牙佛？

咁又差一個

上緊

夠啦 你1打2

牙佛永遠得精神上支持我地

我佛來了

你地有無5
無我連開4

今場認真 好多手汗

禾啲珠珠

去咗睇一眼水母姐
就出事

海綿巴竟然無換ssd

無喎
懶換
有兩個放係床下底
唔識過game又好似要內置折機
好煩咁

頭先出咗耐火3
新豬
果然佛光普照

玩貫3先

打到219MR有用既珠得一粒挑戰II
有無人非洲過我？

挑戰2個影都冇見過

仲有冇場刷珠？

你係咪貫

不是

打餐打死，點知瞓前搵呀婆

得啲垃圾G

blg-1

點解金獅子係一隻猩猩唔係獅子⋯
好L樣衰